{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032747666/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "보트넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのおしゃれなボートネックデザインニット商品番号SS23/323451HY15は薄い厚さで春-夏の間に着用するのに完璧な製品です。 ベーシックなブラックカラーと簡潔なデザインで、どこにでも似合うアイテムです。 この製品の素材は表地がアクリル52%、レーヨン38%、麻10%で、リブはアクリル44%、レーヨン31%、ナイロン18%、麻7%です。 洗濯方法としては必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置かないようにしなければなりません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットのブランドは何ですか？",
            "answer": "このニットのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどの季節に着用するのが最適ですか？",
            "answer": "このニットは薄い厚さで春-夏の間に着用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このニットは何色ですか？",
            "answer": "このニットはブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの素材は表地がアクリル52%、レーヨン38%、麻10%で、リブはアクリル44%、レーヨン31%、ナイロン18%、麻7%です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このニットは必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットは外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "このニットは体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットは水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌に影響を与えますか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管方法はありますか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 508
    }
}